# OOP 프로젝트 1단계

## 도입
C++를 공부하면서 가장 어려움을 겪는 부분은 적용에 관한 것이다... 블라블라

## 프로그램 설명
우리가 구현하고자 하는 프로그램은 "은행계좌 관리 프로그램"이다. 이번 장에서는 C스타일로 구현!

## 주요기능
```
기능 1. 계좌계설
기능 2. 입금
기능 3. 출금
기능 4. 전체 고객 잔액 조회
```

### 요구사항
- 기본적으로 Validtaion하지 않음. 사용자 입력에 결함이 없을 것이라는 가정.
- ID(통장계좌)는 중복되지 않는다.
- 입금 및 출금액은 무조건 0보다 크다.
- 고객 계좌에는 계좌번호(ID), 고객이름, 잔액 이 세가지만 저장될것이다.
- 저장 형태는 **배열**을 사용한다.(리스트를 쓰고 싶어도 참아라.)
 
### 코드는 알아서들 구현!